西環把傻鳩死硬！！！

中區警署外冇人 冇防線
橋上全部狗
一衝落黎
西環手足死撚緊

可唔可以嚟救命

推

diuu

Push!

pish

好危險！

Pish

push

pishsh

極危

PUSH

唔想前線有事

向半山走
西營盤站豆潤咁細

干諾道西準備用胡淑槍

有冇人救佢哋

小心入夜

快向西環谷人呀屌你老母

be water
保留實力早撤

Push

推
定係入多一條街先出番黎

干諾道西黑旗
信德中心防暴同時向西環方向推形成四面圍堵狀態

前線會調動人手

銅鑼灣多人過西環好多倍

推！

前線決定

推 請講比前線知...

西環有無記者 大約幾人

光復香港 時代革命

Psuh

推行動post

推 出緊黎 頂撚住呀

推！！

up

西環要人！！

快呀

西環街坊，請樓上空投物資幫手，水彈，漆彈，任何可以幫助我哋手足幾
既野都歡迎空投。 記得DUM完野立刻宿返手/頭入去，唔好比人發現。

己射橡膠彈海棉彈，無盾陣班褲女女戇鳩ga

行上路啦！
西邊街上般咸道再向東行實避到
但時間未必夠，有狗車開始係第三街嗰邊

唔好守干諾道,太闊任狗射的.向南打巷戰.

比人包緊 點解唔走

係whatsapp群組睇到呢相，懷疑有人着黑衫帶刀。如果你在西環，是否應照顧自身安全，早點離開？

推
保命要緊

快啲去backup cwb 嘅人

小心

又想係天橋射鳩人

巴士總站對岀有4-5架popo車

元朗黎架

推推推推

唔好俾主觀建議，
前線只需要資訊同逃生路線

收皮啦大陸仔 睇死你連西環都未去過

走上山 上hku

中環唔好鳩坐,向西谷,

CWB 向西補位

屌

上環碼頭對岀緊催淚彈 Be water

走上山！

西環要人 救人呀

香港加油
香港 雙普選
光復香港,時代革命

有冇人知hku mtr情況

救人呀

老銅 灣仔快去救人

推！西環班手足好危險
好容易比狗包抄！

食屎啦黑警

呢個擺明食物夾黎，同埋元朗黎，你老母P牌仔又放流料

香港大學學生會大樓好似有開放比洗傷口同埋休息！

推推推

班狗玩包抄呀！

推啊

p

推，小心

淨係tear gas驚條春？

前線冇人上緊網？你哋比人圍緊

睇live有開槍

push
小心

我無野講

快散 俾人圍

叫咗唔好向中上環走屌

人地叫你走呢邊 即係有伏啦

干諾道嗰啲入德輔道會合先啦
兩邊都唔夠打

點解唔走？

西環佈防圍捕圖

有無上咗山既大伙 包到返西營盤？

喺銅鑼灣shopping緊
想知有無人可以落到共識今晚點
老銅過西環唔係問題
但一黎要時間 仲要呢邊已經set好一堆野同有物資站嗰d
我諗老銅同西環兩邊要傾
西環你地判斷下夠唔夠打
一係你地退過黎
唔一定銅鑼灣
灣仔or前少少都得
有班人可以好快上黎support到
唔好嗰邊衝
除非你地係比人包到完全走唔到
老銅先再過黎解圍

去幫手啦
唔好叫人散

推推推推土

成班送頭閪, 無勇無力無裝備學人行前

五大訴求!
光復香港 時代革命!

大家帶啲物資黎 雞蛋都得

屌你老母

依家係咪即係放棄 CWB?

有 Noise 既位唔留，去邊皮受靶？

Up

銅鑼灣人請去西環支援

Pushhhhhh

鯉景灣有車黎緊

想帶備食用油或其他相似物資

唔好拎錯埋物資令人覺得你有不合理用途

警察推緊!

搞 CWB?

由銅鑼灣起好多人黎緊

qush

銅鑼灣大隊黎緊

佢地想前後夾攻

西環有人受傷

推 次撚次都係咁明明今日出嚟就係抗議佢地班死仆街濫權同濫用暴力 我屌啦

佢地去唔去西環?

做水！

立場live好似見到好多人

［緊急！］有線：部分上環 同 西營盤出口會關閉！！！